【外國戰線】好撚多五毛藍畜係外國新聞page帶緊風向

睇下D comment。要唸辦法搞搞佢。不過唔好直接reply佢地(會幫佢地推高個comment, 而且唔係個個會click入去reply 個度睇)

->檢舉 or
->推高其他非五毛/非藍畜comment

Twitter都多五毛

11月仲有大把人未開Twitter
連登推唔到上國際 大家開Twitter幫幫手

各大外國新聞fb page:
英國:
bbc
衛報 The Guardian

每日電訊報 Telegraph

Channel 4:

美國:
CNN
CNN international
Fox News
NBC news

澳洲:
The Australian
SBS news
Daily Mail Australia

Twitter FB 兩邊都要做
自己經驗係: 跟得好貼既外國人/政治人物會睇twitter
普通人會睇FB 新聞page

加拿大、紐西蘭(有埋愛爾蘭更好)唔係好熟

加拿大
CBC